大家入嚟睇睇727對付落單警或者黑社會既方法

大家見到落單既人，都掛住衝埋去打佢
而唔記得咗最緊要既一樣野

佢既身份

最尾就導致嗰條友，係人係鬼都唔知
如果我地打佢果陣時，順便搵佢銀包
搵佢張委任證/身份證

例如有個疑似警察入嚟打人
我哋就執行公民拘捕權
如果搵到佢張委任證
就提吓佢要下次要擺番出嚟
如果搵唔到佢張委任證
就搵身份證，告佢冒警
如果乜都搵唔到
就告佢非法入境

總之抄底佢啲資料，方便日後跟進
絕對唔係攞嚟起底用

樓主英明下次打人會抄底身分證㗎啦

光復香港 時代革命

Diu仆街開錯台

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Ig, facebook 見到支那人簡體留言，唔好嘈，試下咁講～

淨黑警 淨黑社會！